連續六，七餐食豬肉餅 好撚想死

係咪痴撚線。不過真係無得我揀
見到碟肉餅真係好火滾！！突然覺得自己條命賤過狗
雖然怨天尤人都無撚用，但係窮真係源罪。只可惜自己仲未有能力改變到生活

屌你老母豬肉餅

唔鍾意咪quit囉

唔食豬肉餅會俾人屌

豬肉餅都唔係咩平野喎

呢個筆直食到好多野啦

仆街！我唔想食豬肉餅

你就係住我樓上條仆街？

你講乜

兒登

而家D豬肉貴撚到，窮人真係食唔起，你可以連食六七餐
樓豬果D係咪唔係豬肉呀

真係豬肉餐餐一大碟
食牛仲好啦屌

住公屋，朝朝早天未光啄肉餅。

牛肉餅一定難食過豬肉餅
豬肉餅要半肥半瘦先好食
牛好難有咁肥，除非你攞和牛做肉餅

搞碎豬肉閪洗啄

唔

火滾就咪撚食囉
有得食都仲喺度吵

唔係牛肉餅！淨係食牛

唔食會俾人屌

豬肉貴左好多，但牛肉本身仲貴，新鮮黎講